口試最重要道氣

道氣大鳩到人你就贏